慢燒 斧頭扒 美國頂級

中秋佳節愉快
話說本新想煮T級porterhouses
點知冇人賣
搵搵下搵到抵買斧頭扒，應該係我買過最平

但明明啲人話中美貿易戰，啲美國貨轉佐入香港，應該會仲有啲鋪頭平多少少
希望大家可以話我知邊到買會再平啲
380蚊一舊肉都幾肉尺

依家拎緊返屋企，坐巴士一個鐘。
但唔係正係坐，巴士冷氣恒溫25度，
同時間都係我慢解凍緊斧頭扒

仆街 早咗入嚟

LM重陽睇

屌 第27秒就入左黎

中秋又出手

好耐冇見

今次講到明慢燒 唔知星期六有得食未?

聖誕節翻嚟

2019中秋有牛扒食喇

中秋節都搞尻d牛

到底我會食完月餅先定蚊蚊煮完牛扒先

國慶食

等睇彎月先有得食

壽司，烏冬呢

煲定爉等

追月嗰晚煮好未?

Lm 兩日後返嚟

留名追月食

岀年中秋就有得食

放過啲牛食月餅算啦

打算幾時食

凌晨三點再入黎

仆街 仲要慢燒
我早咗成年入黎

留名聽日再入黎

11點有得食未

蚊爺又出招 巴士冷氣解凍法

就黎去愛護動物協會告尻你

又蝦牛牛

我冬至再入返黎

出單部機要換單紙

樓主，話最都中秋節啦，今日就放過塊扒啦好嗎？

無人約都唔洗玩鳩塊扒架

慢煮時露出壽司是常識吧

大家食住壽司先

樓主今次點解凍

聽日再睇個post先

屌啦星早撚咗入嚟

點樣慢燒?
係離個火勁遠
定係用低溫火焰黎燒?

車程幾耐

解凍要幾耐？下個月圓

又話唔再出post

下年中秋唔知有得食未

點解要咁早比我睇到個post

你又買番上次果塊啊?

留名 扑暈自己 半年後再入黎

樓主冇買壽司?
會唔會餓撚死㗎?

無咩事我出返去先

望到個title
諗都唔洗諗一撚定係蚊哥
入黎留名出返去
我估到1001都未煮完

聖誕

依家開始差唔多 支那國慶就岩岩好食得

食住月餅等

應該早咗入黎

下年中秋再推post

好想食

屌 早咗

美國國慶

早左

Lm做聖誕大餐

慢煮應該第1001個1001都未得

下年中秋應該痛得食

下個中秋提我入返黎

第一次咁早入post
大撚鑊啦今次

坐巴士解凍係咩玩法

又黎，悶唔悶d

聽日紅日過後再過黎

大家下年中秋見

下兩年先有得食我諗

蚊大師

我地下年同樣時間再見
byebye

出年中秋節再入返黎

又黎

塊扒拎黎賀國慶的話呢家煮差唔多

早左入黎
下年中秋應該食得

聽朝入黎

放過d牛啦

凌晨再入黎

煮嚟翌日放假果時食

等通宵

出年中秋再見

下午再入黎

lm今晚凌晨返嚟睇

幾點食得

中秋節翌日就係為左解凍牛排

留名新年入黎

太早 今晚煲完蠟再入黎

重陽見

樓主
玩得多都厭啦
成日都話早咗入早咗入
On99

點解要我咁早見到個post

留名2019開餐

返到屋企了
依家轉入雪櫃慢慢解

開箱

色水唔差

成隻手指咁長

轉入雪櫃慢解，力求完美解凍，記得拎個碟仔裝住啲水

早左成年入黎

LM佛誔睇

預計明日5時完成24小時解凍
中間會因應情況改變而改變環境
明日5時起火燃燒🔥

嗌左元氣未？一路賞月一路壽司 聽朝放假咪有得煮

真係要到重陽先入黎

仆街今次仲要慢燒

聽日紅日可以食，啱啱好

名呢好似幾好

留名定先 早左幾日入黎

屌 三年後都唔知煎到未

出年返黎

總算學識用一日解凍塊排， 唔會浪費佐

過兩招囉屌你老味

聽日都唔知有得食未

聖誕節個陣返黎睇下煮完未

留左名先
中秋節快樂

留名睇第2日先解凍完成

你煮得黎中秋都完左啦

留明等餓死

星期三番黎睇下你塞到入爐未

下世我再返黎睇
希望到時有份食

幾呎厚wo 大家俾次機會蚊爺啦

不如下次你整完先開post

咁每次都慳番大家半年追post時間，功德無量呀

希望聖誕前有得食

樓下一世冇女

又可以等聽朝
今晚會唔會食pizza?

食住野睇

1帛金

聽日5點先解完你咁早開post做乜呀

蚊爺又搞鳩d牛

仆街，點解我要咁早入黎

下年先食啦

仲要慢燒

yo 蚊 big fan here

唔知下年中秋有得食未

岩先喺2028中秋品嚐完蚊ching既大作，然後搭時光機返左黎宜家，你問我答

大師又出手了

過兩日再入黎

出年重陽應該燒完可以畀個孫食

下個人類上到月球先定塊扒食得先

大師下次放個subtitle
我下年再番黎

係咪又係個次話燒牛扒燒撚左成日都未開始燒個仆街？

第6頁都係太早

未煮就唔好推上熱門啦

太快發現個post

賞完月再翻黎

見到雪櫃有烏冬，係咪又諗住伴牛扒

屌 早左入黎

屌 聽日晏就先煮
咁啫係聖誕先有得食

留定名，星期三收工睇成品

烏冬下餐食
重陽先食塊扒

留名過兩日返黎睇

下個月圓有得食

又話退出？
btw，放過d牛啦

聖誕快樂

下年中秋預埋我

屌你老味 下次煮好或者開始煮先開po得唔得呀

不如直播解凍啦

巴士25度解凍
轉頭又放翻入雪櫃係jm9
即係要幾多度

留名等追月解凍完

Lm 三年後中秋睇

lm下年中秋睇

唔好咁快推爆 下年先有成品睇架

每個留言都一定有一個負皮

樓豬咁落力每個回覆都負皮不如快快手煮啦
留名下年中秋先有得食

劉個明先

留名等負皮

買咗壽司未？

早左入
聖誕有得食未？

樓主係大陸狗

又係你

屌 又早左入黎

Lm

你嫲嫲我呀，當年喺連登睇人解凍塊扒，依家嫲嫲對眼睇唔清楚，你幫我望下塊扒落鑊未呀

早咗入嚟，我出返去

蚊蚊蚊大師 每次都上熱門

屌life咗

蚊

整定下年食？

留名下星期睇

LM清明睇

早咗入嚟 聽朝先再入嚟睇

留名3日後番黎

睇到標題即標入黎

下個星期先再入黎 係咁

建議大家係慢解既發動既途中，可以食住雞亦薯條等

留名聖誕再入黎睇

力經三小時，牛扒係毫無改變既徵兆
依家考慮緊改用中速解凍大法

測試方法系用手指尾按一按塊牛，如果塊牛覺得佢ready
佢會話俾手指尾知
手指會感受到軟綿綿嘅感覺

支爆果陣再睇下食得未

牛肉傳心師

識食
今日食呢個餐啲薯條超好食

蚊哥又嚟料
我都係出返去先

屌你老味我以為你用一隻手指去解凍成個斧頭

shit早咗一年入嚟

見到蚊蚊蚊同斧頭扒就不自覺入咗黎

不妨試試「金屬解凍法」！將牛扒放在金屬器皿上再用金屬或重物壓住，只需短時間就可以完全解凍！因為金屬傳導性較佳，可吸收和集中四周的熱力～

lm

預測大師中秋節行程：

今日-等舊肉解凍

聽日朝早-發現舊肉重係硬過自己條J,決定改用中速解凍法

聽日中午-食壽司當lunch

聽日夜晚-發現舊肉解凍完成,但太夜所以求其食個烏冬就去瞓

後日朝早-開始慢燒舊肉,燒完之後啱啱好lunch

三個鐘前放工嗰陣已經見到呢個post
諗住食完飯睇應該有啲起息啦

太早入黎

好似爭左張gif喎

煤氣直接慢燒條骨

有畫面

可能用燈籠蠟燭慢燒

慢燒 可能用打火機燒

火柴咋

我而家去買嘉頓雜餅。你估下我食完先定你先煮完？

一定係你先食完先

轉食m記

過咗4 個鐘 落咗鑊未？

未解凍呀屌

聽日食得未

今次唔壽司玩m記

仲要慢燒
下年中秋有得食未

三蚊慢煮法

隻牛死得好慘

不要玩食物！

留名

冇諗過我放工你都未開始煮

我餐中秋飯食埋糖水都仲未落鑊

早左入黎

我六點仲諗住九點咩都煮好啦
結果凍都未解完 如果遲一日入呢個po應該會好啲

燒俾個孫?

仲未有嗰張gif？

中秋煮定聖誕大餐就啱

過埋12點都唔知返唔返到黎

我仲以為煮定開年飯

系你老母

LM 下年見

十點都黎, 開始煮未

佢煮埋煮埋咁多次

最多西曆新年

國慶見

想問你咁早開po做乜鳩

依家入嚟應該食緊多春魚啦掛

早咗成個星期

今次要解凍幾耐？

下星期再入黎

後日翻嚟

開始覺得樓主一早食完，聽日先up相扮岩岩煮好

Food Monster.

原來 $380 都有人買...

做乜撚

係咪重未食得
成日太早入嚟

呢餐係佛誕飯嚟

聽日訓醒再跟進解凍解成點

留明下年中秋睇

1001都唔會煮好

仲mon post？call白車啦

點解你會知

做乜鳩呀大師

十二點都嚟。。

個老麥唔乾淨？？

隻牛頂唔順返生打到佢入廠

一如所料係唔應該咁早入黎

乜遲咗七個鐘入黎都未開始到

唉屌 早左入黎

估唔到依家都開始唔到

聽日去燒野食 唔知燒完入黎樓主開始煮未呢

蚊大師打輸左
各位可以回家了

係咪鋸舊骨個陣唔小心鋸埋手指

聖誕先再睇

見到個post名，再望一望user名，會心微笑
入到黎見到8小時前，諗住實無死啦，應該會有少少野睇嘅
啊屌你老母凌晨仲未解凍完

提早收工

做乜鳩

隻牛打鳩樓主

屌開po到宜家9個鐘睇你食m記

10個鐘啦 你都仲解緊凍 食緊頹m
邊間m間咁抵食

一睇就知你撚識煮野食

利申： 藍帶

咁既油花都叫prime樓豬比人搵笨柒

早左入來

入埋廠

入埋廠
各位下年中秋見

慢燒....

去急症都未解凍

笑死

個po已經15個鐘 蚊大師仲未搞好
會唔會破自己記錄

訓醒 得未

發生咩事

收到風牛魔王頂大師唔順，
係下面上左黎打左佢一身

我隔左成晚入黎仲未整好 算唔算早左入黎

蚊大師唔好有事

蚊大師係咪死咗？
我下世先再睇佢燒扒

睇黎要叫個曾孫print個post出黎燒比我睇

浪費食物終於有報應

大師畀斧頭扒打暈咗

大師有冇順便帶埋舊扒去急症室用冷氣解凍？

拎去醫院解凍會好味d?

蚊大師食物中毒 ？

訓左冇睇
解完凍未？

樓主入左急症
隻手指雪藏左
解凍完就駁返

大家好
我復活了

依家測試下牛力

咧毎位有少少軟，唔錯

但咧個位好硬，食指都按唔郁佢，要即刻改用中速解凍法

仲要用中速

保守估計聖誕有得食

笑撚死 第十三頁都仲未解凍

拎出雪櫃，望下啲油花先，有巴c話我俾人昆佐，大家幫下眼係唔係真係俾人昆佐

放入保暖袋入面

再放個保暖袋出陽台，用太陽之力解加速解凍。如果係室內27度就太慢啦。出面34度加保暖袋岩岩好

好一般 唔會話超值亦唔會話畀人昆咗 咁大嚿係咁上下價錢

點解要放係保温袋解涷

留名，10月1日返黎

好多fans 追蹤蚊爺

琴日收早見到三蚊大師開post
入嚟留個名諗住今日放假瞓醒先入嚟睇啦
屌你老母點半都未撚解凍

種一日菌再煎，增加蛋白質

屌 太早入黎 都係下星期先再黎追post

愈睇愈痴線

用慢煮棒slow cook舊肉都無咁嬲
放入保溫袋拎出去曬太陽心諗做乜鳩
蚊大師你不如用放大鏡高速解凍大法啦

哇 仲以為今日食得
聽日再睇睇腌左未

下年中秋再入過黎

入廠係咩事

琴日開post開始等
等到依家仲解凍...

樓主身體冇大礙？
健康要緊

咩料 入保溫袋曬太陽
c9土法 真空袋浸水會唔會好啲

解到下年差唔多

咩事入廠

我諗住個post尋日開嘅點都有啲嘢睇…

仲係早咗入 sor

仲未煮完???

因為雪櫃太凍，導致解凍太慢，5點解唔切
室暖太熱，以致解凍速度太快，5點前已經解完凍，唔夠完美
用保暖袋就可以減低大多數室外溫度，用牛扒自身既凍黎制冷保溫袋入面既空氣，變成小型冷氣房。但隨著牛扒既凍力消失殆盡，冷氣房漸進式變成室溫既時候就係牛扒成熟時

估唔到蚊蚊蚊連扒就無得食, 要淪落到食醫院餐過節

仲係早左入黎

Food science

其實係大師 定係隻牛入急症

終於有進展

下次由買開post 班友覆早左入覆到1001先開2 撚下狗

蚊爺終於翻嚟啦

食得未？

都仲係早咗入嚟

個po開咗一日都仲解緊凍

其實係整今日晚餐 定係聽日晚餐?

之前又話唔再出post
而家又出

屌 仲未開始煮

又想再賣廣告？

屌 琴日忍到手唔入黎睇 岩岩入黎竟然都太早

摸一摸斧頭既中心，一股快將溶化的心傳入我的手，牛扒快將成熟

轉用中高速解凍大法
將個保暖袋放口打開
同時放入廚房

重出江湖

咧個就係今晚既廚具-燒烤爐
全新既爐泡制全新既菜式-慢燒斧頭扒

下星期食唔食到

唔知今晚有得食未

咧個就係今晚會燃燒既炭
味美濟香
炭
坡炭燒烤

珍惜寶貴生命
讓我傾聽分憂

屌你老母食得未

記得閂好門窗，唔好俾啲煙燻味走，唔係嘅話炭火味會唔出

屌你老尾過左成日都未開始剪

屌你老尾過左成日都未開始煎

我差d以為大師要用室溫慢煮

解凍都搞咁多野

點解唔係隻牛受精果時開post

屌你真係有心玩野

蚊大師係屋企燒炭

巴士解凍法

過中秋啦

依家塊斧頭扒差唔多啦，溫度大約同雪櫃普通格入面啲野咁上下凍，所以繼續維持中高速解凍大法

原來係室內燒炭入院

仆街
隻牛解凍解左一晚

硬過把斧頭

屌，琴日睇到個post，今日都仲解凍緊

屌過撚左成日都仲未開始煮

slow cook

仲未煮

仆你個街 玩撚左1日仲未開到火

啱啱先睇到 都係太早入

屌你老味成晚都未煮

不如咁
蚊哥 你呢家解涷埋下次煮個塊斧頭扒
求下你快少少

下年中秋食

講咗16頁仲未解冷

尋晚入黎睇完而家再入翻黎
火光唔見有

利用夏天既室溫慢煮幾個月

早左幾日入黎個po

食埋下午茶返嚟都未整完
下年中秋見

下屆奧運食得未

下星期再入黎差唔多

等到聖誕大餐就差唔多食得
支持蚊爺

聽日再入黎

拎出保暖袋，準準進入室溫

依家既狀態係，按落去彈上黎，凍凍地

到底邊個入急症室

樓主真心有生活品味
煮牛扒連解凍都咁講究
咩Gordon Ramsay行埋一邊啦唔該
煮牛扒緊係睇3蚊巴

希望係有生之年見到件成品

燒烤爐已準備就緒

睇你個款應該要用兩個鐘透爐

大師好似好有錢屋企好大

加油呀終點在望

炭都未放，我過幾日先入黎

聽日先開始燒

仲以為蚊爺會室內燒炭
大型焗爐加強個煙燻效果添

有幾多人唔知呢個係廣告嚟？

用住咧包上次用剩既先

即燒即著

唔洗童子軍既，點著粒炭精，搵個隆掉落去就得

再拎啲細炭仔掉係面就完成

得，得佐

一陣個爐會有高溫度中溫區同低溫區
同炭零距離既係高暖區，一陣會用佢幫斧頭扒鎖死肉汁
左手邊係中暖區，右手邊係慢煮區

6點先透個爐 今晚當宵夜

我屌你老母，煮塊扒煮一日

煮嘢食就剪指甲啦仆街

發現條骨有肉、但燒完一陣基本上係食唔到
所以燒前要切佐佢

我聽日再入黎

所以要去醫院搵醫生幫手切?

等左一日以為Ok啦
點知仲未煮

個爐冇cum 燒十世都未熟

下年再入過黎

LM

癡撚線依家先燒

準備就緒

天助我也

過兩粒鐘先再入嚟望多次

諗住燒幾耐

好大塊，唔計條骨有無10吋

落啲油先，一陣啲油吸熱快
高速鎖死肉汁

搵出最高溫個位，放落去

終於開始煮 今晚再黎睇

唔好郁佢，就算噴火都
燒兩分鐘反

終於開火

終於等到 今晚返黎睇

Why no seasoning?

live

反

一睇到個標題就諗緊會唔會又係你個痴線佬

好靚 真心想食

Salt

反

等咗一日終於有得食

蚊爺今次好早

痴鳩線 到呢一刻都仲未食得

仆街好肚餓

Live 好緊張

中速

Live 左

慢速

變撚左做炭

黑過阿嬌

痴撚線由琴日搞到依家

黑蚊蚊

黑牛

屌等左咁耐到最後原來係是鳩但搵火燒佢

備用

竟然到依家先開始燒？呢個慢燒世界級

咁撚黑既屌

屌
本身咁靚
依家燒到黑過阿嬌塊西

屌一望到黑色就笑到仆街

慢燒黑炭

黑到

開頭明明燒得幾靚，後來無嗱嗱變左炭

笑到仆街

唔開燈都仲呃到人
一開燈，屌燶撚晒

燒到咁撚黑既

上碟

黑到....

食撚到生cancer

石紙等佢自己煮自己15分鐘

一日就搞掂

唔駛睇啦
陣間佢切開就會成灘血
之後就會去焗過

樓主用咩電話影

5舊水表演食炭
我捐撚咗佢睇吳剛師父食好撚過

唔怪之琴晚佢入咗急症，而家出院先影返煮嘢食啲相出黎

中間應該好生

一入黎就咁啱live咗

1980 :I Bet There Will Be Flying Cars in the Future
2018 :144P

樓主去左買m記了

呀婆粒的

叻架咁樣

中間有成十頁飛左
終於睇到塊扒搞掂
但塊扒黑到好似非洲翻黎咁

環境光唔夠姐

一陣切開打埋燈影張靚既

入嚟個時機好準

頂級斧頭扒慢燒

燶左

追左成日post 得舊炭

中間生嘅

睇佢放係最大火既地燒真係笑死
幾時切開黎見我

仲有36秒

等左日幾，就係為左睇呢舊炭

笑死我

樓主完美示範燒炭

準備食完生cancer入多次院

碳屎

笑到我仆街

屌你搞咁耐結果食炭

黑撚到咁鳩樣
食完再入急症

食得未

Live

留名：入面生嘅屌你！
如果啲圖係live的話 半個鐘多啲就燒完仲上埋碟
說好的慢燒呢？快到仆街喎

切啦

有冇順手炙燒埋d壽司?

隔左日都live到

垃圾

正

切啦屌你
開黎見大家啦

樓豬製成品

終於肯切

蚊蚊蚊巴直接覆我 好開心
想問你塊扒幾多人食

屌，入得啱啱好 唔過咁黑，食完會唔會生cancer

慢煮都燶到咁

攞舊扒嚟整炭?

煮成咁下次唔搵你落廣告

依家入黎啱啱好

等睇Gordon ramsey 圖

好似texas barbecue

為咗少少廣告錢浪費啲食材

下次唔好咁近火源喇
明明入面係medium rare, 出面炭咁嘅樣

睇住佢由好變壞

蚊巴我係你fans

你好呀

睇到最尾真係

邊到買

係咪d炭一起就燒呀
啱啱起既炭d煙係會燻黑舊肉
要燒d炭到白白地先可以開始

好似好熟咁

Get out

食牛加炭灰

蚊大師
你自己覺得口感如何？
睇你post睇到好想食
睇落都幾多肉汁

慢燒

真係有牛味食？似得炭屎味

見到夠炭 忍唔住 笑到瀨尿

炭, 牛牛無辜架.

燒炭工藝要求控制薪材受熱的溫度、時間和氧氣等炭化條件。最原始的工藝是堆燒法，操作粗放，炭化條件不易控制，因此質、量都很差。目前普遍應用的工藝是窯燒法，可控制炭化條件以保證牛炭燒製的質和量。

狗也不屌。jpg

今晚係咪煮咗塊非洲牛扒

蚊大師今鋪我撐你，斧頭咁厚面頭係要燒黑晒
塊斧頭入面岩岩好

睇到幅圖即刻笑出聲

用左足足一日 整左舊炭

食炭定食扒

今次係黑D 但好似靚過上兩次

蚊蚊蚊， 講真， 好唔好食?

你不如問佢覺得兩日煮一塊扒算唔算耐

係咪眼花拎錯咗嚿炭上嚟咋
擺翻落去啦

係唔係下年中秋食材黎

剪下指甲啦樓主

用炭燒好難 火太大
外皮好快燶 入面又唔熟

留翻同隻牛講

想食

隻牛好慘

所以要準備2個爐 用大火燒再細火啲

一塊靚扒 就咁死左係你手上

well done...仲要燶哂
果然名不虛傳

六個人，但有兩個唔食牛
應該要買塊細啲既

外脆內軟
肉汁就一般
80分

炭燒咖啡炭燒豬頸肉炭燒雞蛋仔煙燻威士忌咁上下，再加啲紅燒牛肉麵咁既味

好想食

啲廚師腸

非洲返來

樓豬曬咗350蚊

癡線po

浪費左兩日時間mon呢個post

有贊助

炭爐燒本來就應該會咁黑
外國果堆成日都係用炭黎燒
有d直程直接放上舊炭度燒 出黎真係全塊黑曬
蚊巴呢塊煮得唔算燶啦

其實，佢成日食，好心就買支溫度計
另外，解涷冇得心急
解24-36hr
or 放五到7日 dry age都可以

不過，佢目標只係食到，算吧

三蚊大師好YA!!!

我咗兩日比舊祟我睇

仲以為係Royal級

ching 好波 支持

斧頭扒
r.i.p

Fans lm

笑撚死

終於有得食
期待蚊大師下次煮咩

燒咗兩日

斧頭扒

見到外面笑出嚟
但入面幾靚仔

燒撚緊先落season？？？？？
黑撚到呢